減肥日記

番左工肥左好多同埋想清清腸胃減輕濕疹情況
目標想瘦5-8kg

2018/04/11
早餐：starbucks greek style yoghurt with mixed berries
（香港好難搵真正既greek yoghurt ）
午餐：200g salad無落醬

依家好肚餓呀屌

戒甜試下，3個月左右有效果

2018/04/12
放題

有冇配合運動呀

依家儘量都無飲甜野
向便利店買野飲都係買啲０糖既茶
但朝早食yoghurt又好難無糖

我要著背心熱褲

無 一放完工食完野就好眼訓上陣網就訓覺

減肌肉好叻叻

５年前睇過營養師佢都話減肥一開始唔洗做運動住
飲食先係最緊要

greek yogurt百佳惠康無咩?
唔好食就真

懶就懶啦

屋企樓下超級市場都無
可能住既地方太cheap

咁我認既
我番工日子真係無時間做運動
唯有儘量行到10000步先番屋企
假日都會行下山咁

我地一齊加油

飲食對體重控制真係最緊要
單純想降重真係唔需要點運動
控制好熱量攝取就已經可以跌得好快
唯一要注意嘅係最好碳水蛋白質 脂肪都要攝取夠 唔好唔食油類唔食肉類

當然之後想身形靚嘅就要運動配合

多謝巴打分享
依家儘量唔飲甜野，食方面都清左好多
希望keep到

2018/04/11

晚餐：向屋企食所以全部都好清
菜一碗、雞肉四舊
夜晚不嬲唔係好食飯

2018/04/12
早餐：Pret a manger既Dairy Free Overnight Oats
有無人知減唔減到肥

午餐：citysuper 燒春雞set配菜

今晚體脂計送到屋企可以磅下自己有幾肥

減唔減到肥最主要睇每日吸收
要計自己嘅TDEE
例如計到TDEE係2500
咁你每日淨係食2000-2400
每日都有熱量赤字就會慢慢變輕

所以OATS話就係健康食物
主要係因為佢營養均衡同埋又有纖維同唔同維他命
但係熱量都唔少 食得多一樣會變重

我又開始減

目標30磅

一齊集氣

你食太少
一食返多好易反彈
三街出街食照減到

惠康有Greek yogurt
我見好似間間都有
再唔係就自己整啦
好易整又平
想低卡啲就用脫脂奶
雖然味道就差啲

肥是原罪

講起Greek yogurt
超市好多款都係Greek style yogurt
即係流料